師父叫我踏油門， 我踏左左腳

今日教車師父叫我踏油門， 我呆左兩秒， 我望住佢踏下左腳， 我問：師父做乜部車唔郁既，係咪壞左

一二一二

加油啦
又開追悼會架啦

小兒麻痺?

反應唔切

禁下個喇叭啦

1212

bu佢喇
佢係你老襟咩依家

前面都冇車， 我個半鐘部車都係原地未郁過

落右腳啦 幾時輪到隻屄左腳呀
副車唔行既 唉 死得啦